[無圖] 劉亦菲定周子瑜靚D?

姑姑
子瑜bb

姑姑過兒我等咗幾十年終於可以執你一劑

人地尹志平冷手執個熱煎堆，食左姑姑隻豬

因為無圖 所以腐皮是給樓豬的

伯母

純文字討論

但係用條命黎還！

為左破處而無左條命，值得咩？

周子瑜

姑姑應該係死魚，唔值

姑姑個陣時以為係過兒，不知幾投入

劉亦菲 完美氣質美女
真心唔係因為台獨單野都唔識周子瑜 唔明啲人點解誇到佢咁靚

啲台灣人不停吹奏囉

姑姑被人點左穴 可以點投入
仲要第一次 痛到pk

點解無圖真係無圖 你懂不懂規矩呀

姑姑個西一定好香

腳vs腳
姑姑腳趾好似正d

其實冇圖 唔理邊個靚 都係負皮左先

腳趾

子瑜bb正好多喎

講咁耐得幾張圖？
痴撚線

過左咁多年先死
值呀
比你青頭到老
練到先天功都無用啦卜

你又唔貼